有無人walk-in 緊

?

？

買唔買到

我朋友做豐澤 話好多間都有貨

Trade in

咁多個台今日都有

moon walk緊

夜晚先得閒去買 係咪今日應該買唔到

而家剩係俾ir啲人去拎

豐澤大把貨好似係

屌幾時入得去買

Studio A 或者x澤個啲會唔會有

葵芳新都會豐澤乜機都有，岩岩先walkin買左部大金64

今日賣三部 賺得過雞水咁多 +300